2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

眾所週知 Mayor Of London 2021將會係
2021年5月6日舉行

我幫大家做左個懶人包
希望香港人去到英國 都盡番個公民責任

現任市長 Sadiq Khans

現任市長
好多貪污醜聞
無咩幫香港人既消息
最出名係用左£2,000,000做全球個人PR

保守黨候選人 Shaun Bailey

有提話幫香港人
出過廣東話廣告
話會幫香港人融入英國
但twitter social media一面倒反對佢
Media 仲話係100年黎最差既候選人

事緣前排有個英國女仔Sarah Everard
夜晚出街之後，返屋企被尾隨，
隔一排之後，喺好遠既Lent搵返條屍
仲發現係被警察所殺害嘅

佢出咗一個政治抽水post，全世界都叫佢delete
但係佢話冇問題唔肯

其實佢都幾多花邊新聞，但每一個都係negative impact ，media什至笑佢「任何野都可以變成negative既候選人」

最重要係英國人 普遍唔想PM同mayor of London係同一個政黨
怕所有政策都一棍打落嚟，無得反抗

獨立候選人 Farah London

十月出post要追究 英藉黑警陶輝
好似已經入左司法程序

有去香港人集會舉 光復旗

周不時都會發聲

候開社區活動，近幾個月開始紅，仲上埋BBC

但因為英國生態好著重 有無「被投過票」所以一直告急緊

今年有成20個候選人
其他香港人可能唔識既我就唔一一介紹

但以下呢幾個比較出名既反派
分別係Lawrence Fox 英國演員

佢主要係反Lock Down 話上任後 唔洗再戴口罩 同唔會有social restriction

類似既有digital marketing
好強勁既Brain Rose
呢個人比較奇怪

成日social media post 自己做gym

因為都放左幾多budget去宣傳都叫人有識

所有候選人既list 同汁係呢度

如果香港人去到英國
真係應該盡下責任，無論住邊度都好
記得投票

所有候選人list

候選人list貼錯左 做 Brain陣起身

補番係pin到

登記做選民要係4月19之前去

登記

有地址 同有效visa (bno 都得） 就可以登記

認真post無人理

想問尾果兩個係左定右?

幫推

極右

推

簡世德

推推推

拉

借個位黎拉

借個位黎拉！

睇落好似無咩選擇

Max Fosh

簡世德贏撚硬

Farah London

其實係頭兩個有得入第二輪點票，而工黨果個可能一次就贏 保守黨果個話homeless D人隨手就有5萬鎊做首期買樓，佢仲講過英國D靚女四圍訓搞到大肚同單親，印度同回教節日將倫敦變成罪惡既污水池

工黨果個係閪，犯罪率上升仲有好多野，但個保守黨咁樣開地圖炮都幾難贏

Farah London for sure

樓主會揀邊個？

如果佢唔係黑人應該已經踎緊

Btw 3號個女人好似冇咩太負面？

冇人識，冇人理，工黨果個支持率過50%，應該首輪點票已經夠贏，大炒果隻

工黨=支那畜生 馬克思傻鳩

真心

連labour media The Guardian 都唔覺得可以1 take 過

因為係宜家市長影響下

London 真係Gotham 咁

咁你會glory hunter 咁投、

我就anyone but 政黨

Niko Omilana

Bailey 剩係識抽水 真心不了

可唔可以講下選民資格/點先做到選民，應該好多人都想知

Lesser evil 選舉

見佢d fans 追擊dua lipa 撐sadiq 真係不得了

#4

Farah London 真係姓 London ？

真係慘，倫敦人又被迫要對住簡世德4年

搞搞治安

Farah London

英國無政黨係咪好難贏？

簡世德應該贏硬

全部都係屎

簡世德好似曾經出過聲支持香港抗爭
但佢同時反TRUMP

揀邊個好？

保守黨係兩大黨之一，得票數理應會高啲，既然佢比工黨另外嗰個更加支持香港，就應該集中票源投佢

Sadiq khan保tube國有化，係咁泵水落去，因為tfl同ug蝕緊錢
shaun bailey主張放棄tube，由佢私有化
如果私有化，tube會加價好多，倫敦生活成本又會再高咗

冇政黨背景係理想，但同時亦都都代表冇靠山冇勢力冇資源，冇團隊幫你做pr做辯論問答分析等等，結果就係冇人識你低票落敗

花華拍拍拍

花華拍拍拍

花華 花華 永遠支持你

我愛花華我愛花華

Sad IQ

hello here

no BNO, still push

then vote for Farah London la
from HK examples, big political parties are rubbish

push

London 不嬲係工黨票倉 唔使諗

成名作，扮model行巴黎Fashion Week

換個素人YouTuber做市長可能仲好

唔係去到住半年，就自動有得去選咩

最慘tfl 新線係港鐵做

Delay no limit

可能未上台被人射死

宜家倫敦murder 高過new york

要申請

所以兩大黨特登唔提人登記

工黨介係咁叫人postal vote

經過拜登之後，你懂的

個list 好詳盡
但因為19號至deadline, 可能仲有independent 候選人參選。

british hongkonger 如果想參選仲趕得切!

個人冇特別loyalty, 但個大頭list漏咗:

lib dem Luisa Porritt

自民黨雖然冇乜機會贏，但始終係第三大黨，講嘢報紙會quote.

睇返民意調查，其實主要都係工黨保守黨之爭。

現任市長工黨sadiq khan簡世德 由頭帶到而家，opinium最新數據仍然係51%, 保守黨shaun bailey keep住第二位 29%.

獨立候選人參選目的，好多都係為咗提高個人知名度，所以會做一啲好出位嘅事。始終佢地講乜做乜嘅成本都比較低。今年未截止，但已經有20 個參選人。包括呢個 count binface
垃圾桶面伯爵:

獨立候選人我估演員 laurence fox 知名度較高，雖然出得遲，但會會搶到票，亦算係一次對英國現有防疫措施 vs個人自由嘅變相公投，目前嚟睇肯定唔夠票，但選舉真係太多黑天鵝。

倫敦市長雖然係地方選舉，但fox嘅選票，加埋其他反lockdown嘅候選人嘅票，比如華爾街名嘴brian rose, 肯定對boris日後強制防疫措施做成更大壓力。

Farah講廣東話好可愛，但policy較弱，而且被人label係幫自己做宣傳出位，opinion poll數字太低，show唔到出嚟。所有other, 包括2 個youtuber, 加埋唔夠2%.

另外仲有 green party係Siân Berry, 係green party嘅co-leader, 暫時民意調查同自民黨Luisa Porritt 一齊排第三，上電視講嘢有紋路。當然green policies係好progressive, 唔係個個都buy.

最後睇返博彩網，今日賠率:

現任市長 sadiq khan仲係大熱 1 賠1.02,

shaun bailey 1賠 170,

farah london 同垃圾桶面伯爵平排
兩人都係 1 賠 1000, 反而

brian rose 呢一年駛咗咁多錢有回報:
賠率係第二熱門: 1 賠60

laurence fox剛剛參選，
而家賠率開始升，今日報1 賠910

問題係佢冇機會

咁最尾果樣又真係無講錯

天琦教識我 唔好含

當年首相都係倫敦市長出生